做隻it狗點先識到女

見到個個都系到講又a0又點又點咁
小弟心諗作為一隻it狗同單身狗既集合體你地咁樣對我真系好咩
故此留下一名

於是問題來了
作為it狗長期與女性無緣應如何識絲打

識唔到你問題姐 關it狗咩事
it狗系難啲咖啦

系你老母

都係錢

系你老母 字都唔識打學人做IT

對不起for錯字

5p咪大把女囉屌 走啦

就系因為咁易say sorry 咁冇個性所以你溝唔到女

點先有個性啲呢

我老母有啲攰啦 轉老豆得唔得先